有冇藝術系嘅人識呢個statue?

有冇人知叫咩名，係邊到？

自己睇

大感謝

但係佢冇咩意思冇講到

推